癡撚線支那老豆咁殘忍打個女 呢啲老豆真係畜生黎

有片 慎入
個老豆打兩個女打到fat fat聲

個老豆出盡全力打 個女嗌得勁淒涼
生在中國真係好撚慘

支那做女人真係慘
大個又要做雞養返呢啲廢老

btw呢個網好多大陸啲癲野，大家有興趣可以睇下其他片

大陸集體行刑槍決：

on9大陸人都唔識揸鏟車既 ：

(呢條片睇到笑撚咗)

睇住大陸人個死樣真係好撚治愈

咪同之前隻家暴狗差唔多

因為生唔到仔搵三個女出氣

仲拍片

係咪拐番黎㗎 賣唔到出去就發脾氣

親生都會咁，問你怕未

個網logo張相係咪真
日本定歐美。見到都心酸

咩黎
唔敢黎

全裸日本妹bbq

支那不意外

拍定離婚老屈個男一筆 之後就到老母打

仲要係用鐵棍貫穿咗

啲女大個左希望識報仇

P圖嚟

原來十年前都有人問

假

竟然冇打死到
敵軍-3失敗

香港好多廢老細個都係比老竇老母咁樣打大
所以佢哋覺得用暴力係好啱嘅事嚟㗎

推

香港黑狗都有條片係屋企打個小朋友

如果屋企人咁對我 第日佢死左我實掉晒d骨灰落海，身後事都唔搞。

推 Solomon Yue: 美國應不會對香港議員「留任爭拗」有立場, 不會微控香港抗爭 - 分享自 LIHKG 討論區

個老野第時咪自己受返

佢地思維係嚴父出孝子
有理冇理打左先

睇到好興奮

bestgore

香港都大撚把呢啲畜牲藍屍父母啦 養兒防老果啲

第n屆連登仔老豆老母花式打仔大賽現在開始

細個有次俾老豆兜巴星
差d係張櫈飛落地 第二日塊面腫撚左返學仲俾人咩事腫左

條女幾有型喎
知唔知佢衰咩？

我不後悔

想不想聽實話
中國不是法治國家
是人治國家

個圓形圓到計到圓周率

真 我屋企都係咁

香港代表呢

有個大陸人咁樣係下面comment

「这个女人真的是反社会人格！我是中国人，我很清楚我自己的国家是法制国家，我们这里没有枪支，我们有依法办事的警察和法官，视频中的女人是因为自己的利益没有达到满足，被外国人洗脑了才会如此仇视自己的祖国。」

正宗on9小粉紅

大陸種女人 好奇怪 父母對佢愈差

佢地對父母愈好 所以佢地承受既苦多數都係...

早排係twitter睇過
啲caption係話嗰幾個女仔係維吾爾人
嗰男人係入主佢哋屋企嘅漢人

有咩問題 以前香港個班打得仲勁啦 我老豆個代紅撚曬都有 有疤都試過 連登仔小題大做又

不完美 可接受 下次用九尾鞭

個男正賤種

好歡樂

認真.....真係打唔少

嚇撚死
以為係真

大多幾年肯定會搞埋佢地

無咩感覺 我細個都係咁樣比人打大
但我一定唔會用呢一套去教我既子女

條友翻牆 自己都其身不正

Ching啱啱坐完放出黎？？
Old news

呢個網？

bestgore都唔撚識

連登仔唔識啊嘛

利申: 睇開theync同documentingreality

如果打撚死埋你仲勁

嘩屌, 淨係睇佢個標題圖已經痴撚線, 真定假架?

好掛住以前 /r/watchpeopledie 一班人係度吹水分析

應該係P既

把口同中國人一樣臭

美國啲大愛左膠又睇唔到

呢個唔係新疆維吾爾族被送去啲中國人屋企
之後見有個英文版

你點肯定

真
bestgore不嬲都係啲execution /torture/變態嘢
睇你夠唔夠膽睇之嘛

細路女都打得落手⋯⋯

之前係IG有見過人Share呢條片
個陣話打佢地既唔係老豆黎 係支那人係到打新彊啲小朋友

我會大個後隊冧佢

我自己80後，細個我哋幾兄弟姊妹都係咁樣俾阿媽用藤條同埋衣架打大。通常都係打腳，會有一條條痕一個星期以上先會好返。不過以我理解係嗰個年代好普遍，啲父母多數係咁教啲細路

當係新聞咁睇就ok

8/90 年代香港唔少細路仔都係咁樣打到大
仲同你講打在兒身痛在母心

其實冇乜嘢 細個俾人打開
不如話算小事啦呢隻 細個有邊個冇俾老豆老母打?

但唔代表我認同打細路呢樣嘢 不過支那種是撚旦啦

你老豆生左個on9仔，打得越勁=教得越好啊有咩問題

我覺得打唔係問題, 問題係唔係都打, 上一代最鍾意聽隔離屋三姑六婆教你亂打仔, 因為唔係佢自己個仔, 唔教你獎罰分明, 甚至只罰不獎, 仔女大左都唔會孝順只會你當你仇人

source?

我試過，嗌唔好都仲繼續打
所以一路同老豆唔熟，盡量避開佢

連登之前都有支那治愈gif

唔係啵
早排睇過同一條片
話係維族啲小朋友係中國俾人咁虐待緊啵
一講維族語就俾人打到仆街

收皮啦五毛

有冇source?
等我pin置頂

樓主心理變態？

呢個已經係有冇良知嘅問題

咁都叫心理變態

同支那人講良知

之前係啲文宣Page既Story到睇過 唔知搵唔搵得番 我試下

8/90後有邊個未畀老豆老母打過
我就試過畀老母用菜刀恐嚇過 (因為我偷野)

講就兇狠

班廢老就係小事都打，一個細路可以做乜野壞事要畀人打，最多咪就係打爛野/唔聽話

如果係我，係犯咗啲超嚴重嘅事先會打，例如欺凌、暴力、中出人地個女之類

抖陰嚟姐

e單好笑

佢用良知去對待最撚無良知既民族

打蝗蟲係咁打嫁啦！

nut on swollen penis removal

呢個之前睇話係維吾爾人嘅仔女 父母去咗洗腦 個大人係中國人 on撚鳩鳩痴撚線 自己骨肉難啲咁打再拍片

係唔係都打會心理點都會出問題, 同埋會無左同理心, 心理上感受唔到愛, 有時睇新聞見到有好多老野俾人趕出街訓肯定係後生打撚到D仔女仆街, 所以呢一代咁撚憎廢老唔係無原因

男人最痛

可以代表到所有人？

美國嗰啲殺人分屍犯有冇良知？
香港有灶頭藏屍案=香港人冇良知？
雖然中國大陸人政治上可恨，但冇必要對他人的家庭悲劇幸災樂禍。
況且片中受害者仲要係小朋友

片中小朋友係共產黨咩？
佢可能連共產黨係乜都唔知

睇黎你唔知咩叫「榮辱與共」
香港人係出面出醜, 無人會同你分咁清楚係乜水, 直稱香港人

我唔知佢依一刻係唔係同共產黨有關
但佢地所有人都有潛力做將來既共產黨黨員

支那人幼稚園就已經讀共產黨既乜乜語錄

佢又幾公平以為淨係打大

香港40歲後好多都係咁打大
咁打都係皮外傷
拳打腳踢比較嚴重得多

女女女

之前睇有人話呢條片個係新疆嗰邊啲細路，俾人買定點總之唔係佢啊爸，唔知有冇source

係又點 屌你老母

我睇親支那啲撞車爆炸gif圖就好撚興奮

仲有魚革同反送中啲打狗片 私了片 睇到好撚爽

支那狗同藍絲不得好死

你係咪同情佢地呀

棒下出孝兒

有良知咁完美繼承支那劣根性

可能係拐子佬

部剷車開住，落車扶d貨.......

有冇聽錯 咩晚過十一點睡
咁少事就打到咁

細個都試過咁俾老豆老母打，相信30歲起跳俾人打到跳舞既有唔少

利申：唔建議家暴

同樣係人渣滅絕人性
然後啲人覺得制裁林奠啲仔林奠會好緊張

唉 我細個都係咁樣比人打

X2 四方形粗木棍都試過
有尖既樹枝又試過

我老豆真係畜生黎，最後仲包2奶走埋，贍養費都唔比

智商低，有問題既時候控制唔到情緒就會向俾自己能力低既人郁手，借教之名去發洩內心既無能。

你會發現依d家庭d仔女越大佢哋相對會打既機率就越低，因為反抗能力高左同埋佢地本身弱左。

俾呢幅圖想表達啲咩？

讚緊你繼承支那劣根性呀

況且你個論點乜柒睇大陸片笑就係冇良知？完全討論空間。句子以偏概全，偷換概念。反駁你都浪費我腦細胞

係，我係ig 睇都係咁講

一定有陰影

人蠢無藥醫

求source

五毛又出動

same
一念以前比老豆咁打，就覺得自己on9唔反抗

點解要睇？
冇人睇佢地仲會做呢啲野？

我淨係睇自殺、黑幫槍殺、意外呢啲
其實個網好少斬頭、虐待、同變態野
唔知你有冇上去望過

我細個都係咁比人打大。

唔同架，大陸人做就特別仆街

就好似呢兩單野咁，就算呢個世界冇呢啲shock site，都一樣照樣會發生wor
所以你都係on9少陣啦

Woman Thrown Out of Apartment and Into Railing After Beirut Explosion

Aftermath of Deadly Attack on French Aid Workers in Niger

以前reddit仲有watchpeopledie個陣幾十萬人subscribe添，又唔見你上去屌柒佢地

m

長大要做貪官

香港大把細佬都應該比人打唔少 老一輩思想係打先聽話 打先乖
我細個都係比人用衣架 x條 地拖棍打

我細個8 9歲唔做功課比人打 打到瘀哂
忍唔住搞到我學識點樣反抗整爛d藤條
一買返黎就整斷
之後佢改變策略買條粗d 我就著羽絨擋藤條

不過教細路仔 用打係冇撚用
愈打就愈怕你 之後就唔撚想同屋企人溝通
跟著自己就愈來愈內向 好少會同身邊人交心

好在我自己本身都幾承受到壓力先冇做傻事
比著第二個分分鐘跳撚左落樓都似
再癲d就殺父母

係啊 我都係ig睇過 仲話好似佢哋啲老豆老母俾人捉左去勞改定乜

仲記得係將d藤條收得好撚埋
入到櫃同牆既中間
但次次都比我搵到

跟住佢就 每次放工買條新既返黎
我就著件大褸應戰

果時十歲都未有

一啲都唔仆街
蝗打蝗天經地義
畫面優美

生女係攞嚟錫㗎!

要視乎係邊個啦
d高官被殺先係最值得高興

分分鐘呢條槍斃片入面死既只係一d維權人士
我唔認同所有大陸人都係扺死，點都有好少好少部分係有良知
只係佔好少數同埋唔浮面

純粹係支那癲佬特別多，如果你對佢地唔好，唔俾家用，分分鐘攞刀去你公司斬9你，落老鼠藥毒死你。

大家都係中國人

類似影片過去兩週都流傳不少於2條

體現出服從黨的精神，是我們學習的對象

係中國，你無得鬧政府，出外做錯比人蝦都繼續要扮狗，啲怨氣積埋積埋咪發洩落屋企人度

呢啲人係弱者中嘅弱者

咁撚樣都有得認屎認屁拎優越感
你真係癡撚線

呢條片唔係啲中共人接管咗維吾爾族人嘅小朋友返去要漢化佢地，個細路女講果句唔知apa好似係呀媽咁解 有錯請糾正我

就係有人睇先會發生囉
如果個個都don’t give a shit
啲人咪冇癮囉 咁都唔明
唔係講緊完全唔會發生呀
係減少呀 係程度嘅問題
一定要上去屌柒佢地先屌得你？
咩logic嚟

我之前睇到個差唔多
但搵唔返source

我細個做錯嘢都係俾老母打
但冇咁嚴重
會匿入隔離屋食下午茶

你都on撚9
呢個世界唔係好似你想象咁簡單lor
呢啲網既作用係document the reality
姐係冇審查既真實新聞網站黎
我鐘意睇冇打格仔既意外片撞車片唔撚得?
我鐘意睇墨西哥巴西黑幫廝殺、監獄暴動唔撚得?

你自己logic有問題仲咁大聲係度屌人
你呢個logic同「唔出現係度咪冇事lor」有咩分別?

照你咁講啊：
黑警打人就係有人睇先會發生囉 如果個個都don’t give a shit
啲黑警咪冇癮囉 咁都唔明

香港好快都會見到
講廣東話就打撚到你仆街

同埋貝魯特爆炸案既aftermath片/圖都係呢個網上面先搵到
基本上其他大眾媒體都唔會播 (e.g. CNN BBC)
因為咁多人受傷血淋淋既畫面一定冇可能上到電視
所以我真係當新聞咁睇，冇censorship既新聞

香港都有隻狗打自己個仔打到發發聲

同祟拜共產黨差唔多。

睇黑警係為咗知道真相定為咗娛樂
而你睇呢啲係為咗知道真相定為咗娛樂
分唔分到

特別鐘意睇呢啲新聞？

屌 笑咗
我講得出當新聞咁睇咪姐係唔係為咗娛樂lor
再加埋我覺得#1個大陸細路女好慘架wor
你邊隻眼見到我係為咗娛樂

好撚慘
呢啲父母老左俾仔女遺棄都係咎由自取
佢岀盡力咁打 完全唔係為左兇下佢地
痴撚線

你唔似係娛樂
但佢似係
佢話佢鐘意睇

為咗知道真相會唔會話自己鐘鐘意睇
正如你會唔會話自己鐘意睇黑警打人片

同黑警比濕濕碎啦

我晚晚臨瞓前都睇既
呢啲不幸既事日日都發生緊
好多人擺呢啲片上網
日日都有人睇有人討論
你唔鐘意可以禁上一頁架

屌我睇錯咗係以為兩個人黎
原來都係樓主黎
又話慘又話鐘意睇
咁撚矛盾嘅

反對私了

鐘意睇呢個網既，又唔代表鐘意睇個類片既
呢個網都有好多意外片值得一睇
或者自殺片
睇完自己出街都會小心啲
同埋唔敢自殺

好痛心小妹妹
我一定唔會咁對小妹妹
我會好好咁對佢地

意外同自殺我覺得唔係帶住娛樂心態睇係冇問題嘅
你會唔會鐘意睇埋捉人返黎虐待果啲片

唔通支持蘋果既人又鐘意睇報紙咩
你理得人睇咩姐 又冇人逼你睇 政府又冇ban

唔會
除非係墨西哥/巴西大毒梟個啲虐殺片
呢個世界死咁啲壞人我會好開心

體制內循環 大個學老竇打翻仔女

我都睇過係咁

左膠出沒注意

睇得出個老豆係一個好有質素既同胞
你地睇野太負面，點解唔諗下佢已經將平等帶到家中
3個女，前面係咁打其中2個，最後佢打埋第3個，人人平等
國家環保做得好，你地睇唔到
你睇下佢打女用既係衣架，打極都唔爛，最多打爛肉，不過起碼唔會造成浪費，下次可以再打
我相信呢d 先驅仲有唔少，偉大復興不遠矣

巴打
幽默呢家野..

究竟點解中國人咁鍾意打仔女 劣質傳統

憎人睇虐殺=左膠

影響唔到你

非黑即白？人地鐘意睇咩都要管咪左管lor

明白既，唔滿意既quit左佢囉，連登係咁架啦，去savehk度圍爐

打屁股sm

你令我覺得噁心咪影響到我
如果唔係你老母比人虐殺都影響唔到你啦
影響心情呀嘛

大陸本身好撚癲

到底係咩人生仔先打得落手
打完之後到底有咩用?
成日話咩要打先聽話要打先教得好
收皮啦
自己唔識教唔識控制情緒就發洩落仔女身上
等仔女可以憎你憎多兩錢重?
打仔女嘅人你地可以放心
就算係細個都一定記得你點對佢地
等你老左實有報應

邊度非黑即白呀
求其撻個term出黎就證明到我有呢個謬誤？
你鐘意睇咩唔緊要
我管撚到你咩
表達憎惡又唔得？

依條有睇過
印象中個caption係講個三個細路女係維吾爾族人
條佬係漢族

睇到好爽
自那人互相殘殺既片好好睇

你係個網search "China" 就有大把呢啲片

講真唔知你咩立場
一時又話唔鐘意睇虐殺人嘅片
一時又話鐘意睇虐殺人嘅片影響唔到人

我都見過呢個講法 cls

on9

根本最好睇就係依d

睇L到停唔到

你又點由我果句得出憎人睇等於或不等於左膠
左膠明明指有不合現實嘅道德標準

我一直都講緊我鐘意睇呢個網站
唔係睇虐殺片
咪話咗我睇開意外同自殺片

你呢啲感性大愛左膠絲打快啲禁上一頁唔好再入黎啦

應該比班港女上去感受下 咁先知自己係香港幾咁著數

樓上有絲打話好憎人睇虐殺片
想知佢係咪連john wick呢啲電影都唔睇

一定係三個女仔收咗美國錢，涉嫌分裂国家，所以先畀人打。

唔好問我點知的，我話係就係，唔係都要屈佢哋，唔係點叫盲撐呀？你哋話係唔係

仲有段係吊住黎打

唔同，家暴黑警大力好多，直頭想殺人

下 仲掉落海？當垃圾廚餘咪得囉

原來批評自己國家就係反社會人格

呢樣野正正就係體罰既禍害，打到你冇晒感覺
好彩你仲知道體罰唔岩

好似係新疆，個男人唔係佢親生老竇

其實只係發洩，拎黎出氣，冇心機教小朋友就唔好生啦，仲講埋晒d垃圾藉口

細個都係咁樣比人用衣架打... 膠嘅好快斷 要特登揾鐵嘅出唻打

我老豆係我細個都係咁打我家姐 屌你老母呢啲人真係仆街死

等睇第時到佢

按錯負皮,放心,佢地會受返

家母都係咁不過佢依家對我好好
我一大個啲就當佢係工人同婢女
不過話哂都係親生老母,我就唔會打返佢既

好正，想知係咪av黎

咁你家姐對佢咩感覺
我唔會打返佢轉頭,但冷暴力同語言暴力都唔少
有段時間日日鬧佢,埋怨佢
不過諗返都算啦,當自己不幸;反正這個世界唔係人人幸福
最緊要識釋放自己,無必別為某啲人某啲事難過

好耐之前睇過 好似係啲維吾爾細路唔知係領養定咩去左d漢人家庭 個仆街見啲細路女用維吾爾話叫爸爸媽媽於是狂打 屌佢老母

要買蒸餾水喎條仆街佬

冇人話可以代表所有人，亦都唔關香港／美國事

只不過呢o的無同理心既野係支那發生太多，所以先有咁既印象

你都識講
支那

睇得好開心

你呢d賤種同小粉紅冇分別不如你去支持對家啦，唔好影撚衰哂香港既抗爭者

佢地中國人 恨鐵不成鋼

都唔夠佢打啦 不過我家姐個心態都同你差唔多 但一定有陰影嘅

生藩生生藩
生藩點識同生藩講事理

仲話因為個細路女用家鄉話講左一句媽媽 (Apa) 先比大陸佬打

住死裡打

以前都俾老母打唔少 但一定冇男人咁大力
仲有呢個廢老出盡力 方死打唔死個女咁 on9 係咪唔係親生

佢地認為打罵就係管教

雖然我覺得偷野係要揾方法嚇窒你

其實係嚇鳩我
但如果換第個心靈脆弱少少嘅人，可能成世都驚刀

一次半次應該ok既我都試過比老母咁嚇 唔記得為咩了
而家咪又係日日揸刀煮飯

嚴唔嚴謹同打仔好大分別囉

load好耐

Lm

我仲以為最右個個無事
原來留到最後打 陰公

無錯 佢當日點打我點落我面點對我 我就會用我嘅方法奉還 你不仁我不義

衫㗎咁大力打。隔住個mon 都覺得痛

Pin this ok?